某親戚欠債,屋企比人電話騷擾,點做?

事緣係有位親戚借左錢走埋佬 之後我老豆近呢兩日不斷有留言話「再唔叫當事人出黎 我就會搞鳩你地」之類 條友知道我地地址同電話
我地無同個親戚做過任何擔保既野

可以點做 家中兩老好擔心

報警

報警犬有人？

下次打嚟錄音報警備案啦

自己google方法

認真 ？

唔關你事佢叫你搵人咪幫佢搵囉

債仔真係唔值得可憐

最慘係個債主我地搵唔到佢

九成走去做擔保

首先備案再打電話來同佢講報左荃警有乜事同差佬講佢每次打來直接收線過一排佢唔會打來

個收數佬留左個電話比我地 我地應該打唔打比佢！

可唔可以講多小小 我地肯定無簽過任何野

佢有我地屋企地址

都唔關我地事

咩意思

推

老實
佢地得個講字

淋紅油鎖大閘呢啲野已經唔會再發生
打電話/上門 就問佢幫邊間收數
听佢留個人資料, 再同佢講會報警備案

通常咁樣佢地就會唔再上門

總之佢講乜都唔駛理 佢地純粹靠嚇
一蚊都唔可以比佢 / 承諾佢幾時還
否則會瘋狂追

可以直接話個親戚唔係度住的
上黎係無用, 我可以告你滋擾

連登仔可以用強勁既鍵盤炮火幫佢係連登上火力鎮壓收數佬

借錢梗要還

我屋企都試過，之前有親戚攞咗我屋企地址去做擔保，攪咗好撚耐

事實上唔使理佢地，如果再打比你，只要話當事人唔係到同埋講已經報咗警。如果收到信就放落錯誤郵件，等郵差叔叔送返比送件人。

如果如果去到最後頂唔順，就拔電話線。

不過，你大廈保安盡唔盡責如果尻流就自己小心啲

巴打
果時你同佢傾既時候係咪要鬥兇？

取消所有電話服務，改用太空卡

係怕佢地上門搞事

我試過朋友借打黎問，因為朋友唔係掙好多。我同佢吹下水佢話因為填左做咨詢人，佢有你電話，同知當事人點稱呼你，係咁多。

唔知係咪間間一樣

Sor 巴打

我想問俾左貴利收數會唔會係另一個玩法
我現階段洗唔洗打電話俾個收數佬先

所同打電話搵我朋友個人吹水先岩，怕大家誤會

我試過自己一條友返到舊屋收信，收到封信係寫住屋企地址，不過冇郵票嘅，返到上舊屋拆開嚟睇，入面用紅色同藍色箱頭筆大大隻字寫住「××苑××閣2×04室欠債還錢」，我舊屋係同座同層2×01室，嗰陣仲得16歲，成間屋仲要係得我一個，一睇到嗰下嚇到high high

謝謝巴打
我可以從咩方面知道佢係咪收數公司
因為其實我地屋企知道既資訊好小

證明佢樓下d食蕉專業

通常上唔到去，先用呢招
寄晒所有鄰居

巴打

我屋企都試過俾個仆街親戚陷害 擅自填咗我父母名同屋企地址做擔保人
每個月都收到財務公司信件
間唔中有收數電話同粗口恐嚇短信
我父母起初都冇理到

但之後d收數佬上門 係大廈走廊貼曬欠債大字報
又拍我地門
終於我忍唔住 影低咗d證據 同我爸媽去報警
事後冇人再找上門滋擾
但仲有寄信嚟

屌已經持續咗成年半 總之有呢d咁嘅仆街親戚真係家門不幸屌佢老味

不過既然又唔係你爭人錢 你唔理唔幫手還 d財仔又奈你唔何嘅

扮癲佬嚇鳩返佢轉頭
要痴線對痴線

好多謝各位巴打既意見同經驗分享
岩岩安慰完家中兩老 佢地都肯返房訓
依家唯有見步行步啦

唔洗, 公司試過兇佢地
佢地會落電話程式每隔幾分鐘打黎
朝早打到夜晚10點

洗唔洗咁驚呀，直接講佢著左草，再打黎就報警就可以架喇，驚佢有牙咩

以前都試過比親戚留自己屋企電話做擔保
佢可以單方面寫落去完全冇問過我地
屌佢老母後尾迫改屋企電話，都唔知有冇留地址，屌佢老母